你 想要健康嗎 喺香港要有健康碼

你 想要健康嗎 喺香港要有健康碼
司長 不時沒露面 你真的健康嗎
請你帶我見見 你剛拎到的碼
我想聽你9up 這算健康嗎
為何無論我 願意怎樣驗 怎樣測
不可一樣健康呀
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
難道沒有健康碼 健康都操不回來
試圖推 健康碼 卻顯得不健康
不懂得如何健康呀
還是你太健康 對健康太放不開
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
難道是健康太耐 生銹腦袋不能開
健康碼 夭折吧 是民意的所在
健康 碼滿對你的愛
我真的健康 不需健康碼
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我 很是健康呀 仲點解要有健康碼
疫情若然已落幕 仲洗鬼健康碼
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
請你帶我見見 你剛拎到的碼
我想聽你9up 這算健康嗎
為何無論我 願意怎樣驗 怎樣測
沒令自己健康呀
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
難道沒有健康碼 健康會追不回來
試圖推 健康碼 卻顯得不自在
不懂得如何健康呀
還是你太健康 對健康太放不開
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
難道是健康太耐 生銹腦袋不能開
健康碼 夭折吧 是民意的所在
健康 碼影響了健康
我真的健康 不需健康碼
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
難道沒有健康碼 健康會追不回來
試圖推 健康碼 也顯得不健康
政府想推出健康碼
沙士沒 健康碼 不也一樣健康嗎
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
難道是健康太耐 生銹腦袋不能開
健康碼 夭折吧 是民意的所在
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
健康碼 會影響健康呀
我真的健康 不需健康碼
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

陽光點的歌？

魔鏡歌詞網打手

no

yes

耿耿於健康碼

健健康碼

健健康康碼

咩教會呀你？ 郭富城嘅強？

沙士沒 健康碼 不也一樣健康嗎

心有靈犀

你 健康健康嗎 健康健康健健康碼
健康 健康沒健康 健健康健康嗎
健康健康康康 健康健康的碼
健康健康健康 這算健康嗎
為何健康康 願意怎樣健 怎樣康

文以載道

等你唱

多謝樓主為風氣敗壞的連登帶來一絲文學氣息

張建宗：疫情穩定後落實使用「健康碼」

推到有人唱

巴打邊間教會

以為王菀之果首